{
  "questions": [
    {
      "question": "งานนี้ชื่ออะไร",
      "correct": "The Stipud Honkathack in Thailand Dan of Smile ครั้งที่ 8",
      "wrong": [
        "The โง่ Hackathon ครั้งที่ 8 เเห่งประเทศ Thailand",
        "The ๘th Stupid Hackathon Thailand",
        "แฮคโง่ ๆ ครั้งที่ 8 ประเทศไทย"
      ]
    },
    {
      "question": "งานนี้จัดที่ไหน",
      "correct": "คณะวิศวะฯ จุฬาฯ",
      "wrong": ["ร้านเหล้าบรรทัดทอง", "ซานฟรานซิสโก", "หัวหิน"]
    },

    {
      "question": "งานนี้ไม่เป็นโปรแกรมเมอร์ เข้าได้ไหม",
      "correct": "ได้",
      "wrong": [
        "ได้ ถ้ามีเพื่อนเป็นโปรแกรมเมอร์",
        "ต้องจบ ป.ตรี สาขาที่เกี่ยวข้องเท่านั้น",
        "ไม่ได้"
      ]
    },
    {
      "question": "งานนี้จัดวันไหน",
      "correct": "13 กรกฎาคม 2567",
      "wrong": ["24 มิถุนายน 2567", "2 กรกฎาคม 2567", "30 กันยายน 2567"]
    },
    {
      "question": "1 + 1 = ?",
      "correct": "2",
      "wrong": ["1", "3", "4"]
    },
    {
      "question": "ข้อใดถูก (ใบ้: ไปดูหน้าหลักของเว็บนี้)",
      "correct": "しかのこのこのここしたんたん",
      "wrong": [
        "しかのこのこのこのしたんたん",
        "したのこのこのこしたんたん",
        "しかのこのこのこここしたんたん"
      ]
    },
    {
      "question": "วิศวะจุฬาอยู่ไหน",
      "correct": "ติดถนนอังรี",
      "wrong": ["BTS พญาไท", "MRT สามยอด", "บรรทัดทอง"]
    },

    {
      "question": "TLD ใด ไม่รองรับภาษาไทย (แก้มือ ปีที่แล้วโจทย์ผิด)",
      "correct": "รองรับหมด ถ้าคุณใช้ Cloudflare",
      "wrong": [".me", ".com", ".net"]
    },
    {
      "question": "ใน Hacktoberfest ปีที่ผ่านมา คุณต้องส่ง PR สำเร็จกี่อันจึงจะได้เสื้อ",
      "correct": "เขาไม่แจกแล้ว",
      "wrong": ["3", "4", "5"]
    },
    {
      "question": "อะไรแรงสุด",
      "correct": "Apple M3 Max",
      "wrong": ["Apple M2 Max", "Apple M1 Max", "Black Label"]
    },
    {
      "question": "บรรทัดทองมีอะไร",
      "correct": "ถูกทุกข้อ",
      "wrong": ["หมูกระทะ", "สวน", "ร้านเหล้า"]
    },
    {
      "question": "ข้อใดมีความหมายสอดคล้องกับข้อความต่อไปนี้ “รวบรวมทีละเล็กละน้อย ทำอะไรที่ประกอบด้วยส่วนเล็กส่วนน้อยจนสำเร็จเป็นรูปเป็นร่างขึ้นมา” (O-NET 59)",
      "correct": "เก็บเบี้ยใต้ถุนร้าน",
      "wrong": [
        "ก่อร่างสร้างตัว",
        "เกี่ยวแฝกมุงป่า",
        "ผัวหาบเมียคอน",
        "งมเข็มในมหาสมุทร"
      ]
    },
    {
      "question": "ข้อใดไม่ใช่พระราชอำนาจของพระมหากษัตริย์ตามรัฐธรรมนูญแห่งราชอาณาจักรไทย",
      "correct": "การตรากฎกระทรวง",
      "wrong": [
        "การเรียกประชุมรัฐสภา",
        "การแต่งตั้งข้าราชการระดับสูง",
        "การทำหนังสือสัญญาสันติภาพ",
        "การให้รัฐมนตรีพ้นจากตำแหน่ง"
      ]
    },
    {
      "question": "ข้อใดคือบรรทัดแรกที่ปรากฏถัดจากตราครุฑในคำพิพากษาของศาล",
      "correct": "ในพระปรมาภิไธยพระมหากษัตริย์",
      "wrong": ["ประเภทคดี", "ชื่อศาล", "วันที่", "เรื่อง"]
    },
    {
      "question": "เลขในข้อไหนไม่ใช่จำนวนเฉพาะ",
      "correct": "4,675,230,271",
      "wrong": ["999,850,289", "2,948,372,863", "5,948,379,599"]
    },
    {
      "question": "ผู้ใดไม่ปฏิบัติตามคำสั่งของพนักงานตรวจแรงงาน ต้องระวางโทษ",
      "correct": "จำคุกไม่เกินหนึ่งปี หรือปรับไม่เกินสองหมื่นบาท หรือทั้งจำทั้งปรับ",
      "wrong": [
        "ปรับไม่เกินสองหมื่นบาท",
        "จำคุกไม่เกินหกเดือน หรือปรับไม่เกินหนึ่งหมื่นบาท หรือทั้งจำทั้งปรับ",
        "ประหารชีวิต จำคุกตลอดชีวิต หรือจำคุกตั้งแต่สิบห้าปีถึงยี่สิบปี"
      ]
    },
    {
      "question": "สาหร่ายเป็นใบเลี้ยงเดี่ยวหรือใบเลี้ยงคู่",
      "correct": "ไม่ใช่พืช",
      "wrong": ["ใบเลี้ยงเดี่ยว", "ใบเลี้ยงคู่"]
    },
    {
      "question": "ก่อนที่จะกอบกู้เอกราช พระเจ้าตากสินมหาราชทรงเดินทางไปตั้งฐานกำลังที่เมืองใด",
      "correct": "เมืองจันทบุรี",
      "wrong": ["เมืองพิษณุโลก", "เมืองลพบุรี", "เมืองเพชรบุรี"]
    },
    {
      "question": "1/0 = ?",
      "correct": "Undefined",
      "wrong": ["Infinity", "0", "Negative Infinity"]
    },
    {
      "question": "ใครเป็นคนจัดงานนี้",
      "correct": "Creatorsgarten",
      "wrong": ["Creators Garten", "Creatorsgarden", "Creators Garden"]
    },
    {
      "question": "Error Recognition: Luna scanned the brains of teens while they performed an antisaccade task, a sort of eyes-only video game where you have to stop yourself of looking at a suddenly appearing light.",
      "correct": "of looking at",
      "wrong": ["while", "antisaccade", "eyes-only"]
    },
    {
      "question": "飾る",
      "correct": "かざる",
      "wrong": ["しる", "かぶる", "ふる"]
    },
    {
      "question": "งานนี้เป็นงานประเภทใด (อ้างอิงจากหน้า Eventpop)",
      "correct": "งานแต่ง",
      "wrong": ["การแข่งขัน", "งานทอล์กโชว์", "ก๊งเหล้า"]
    },
    {
      "question": "ระหว่างที่คุณเข้าร่วมงานนี้แล้วเกิดล้มหัวแตก โรงพยาบาลที่ใกล้ที่สุดคือที่ไหน",
      "correct": "โรงพยาบาลจุฬาลงกรณ์ สภากาชาดไทย",
      "wrong": [
        "โรงพยาบาลบำรุงราษฎร์ อินเตอร์เนชั่นแนล",
        "โรงพยาบาลศิริราช",
        "โรงพยาบาลเซนต์หลุยส์"
      ]
    },
    {
      "question": "Corollary",
      "correct": "A true statement that is a simple deduction from a theorem or proposition",
      "wrong": [
        "A true statement used in proving other true statements",
        "A statement that has been proven to be true",
        "A less important but nonetheless interesting true statement",
        "An explanation of the mathematical meaning of a word"
      ]
    },
    {
      "question": "What is the capital of Thailand",
      "correct": "Bangkok",
      "wrong": ["Chiang Mai", "Phuket", "Pattaya"]
    },
    {
      "question": "เส้นเลือดที่ออกจากหัวใจไปทั่วร่างกายคือเส้นเลือดชนิดใด",
      "correct": "Aorta",
      "wrong": ["Vena Cava", "Pulmonary Artery", "Pulmonary Vein"]
    },
    {
      "question": "MBK ชั้น 7 มีอะไร",
      "correct": "ถูกทุกข้อ",
      "wrong": ["เมดคาเฟ่", "บุฟเฟ่ต์ชาบู", "ตู้เกม"]
    },
    {
      "question": "ถนนที่อยู่หน้า Central World คือถนนอะไร",
      "correct": "ถนนพระรามที่ 1",
      "wrong": ["ถนนสีลม", "ถนนสุขุมวิท", "ถนนเพลินจิต"]
    },
    {
      "question": "ถนนที่อยู่หน้าที่จัดงาน Stupid Hack เมื่อปีที่แล้วคือถนนอะไร",
      "correct": "ถนนกรุงธนบุรี",
      "wrong": ["ถนนสาทร", "ถนนสุขุมวิท", "ถนนพหลโยธิน"]
    },
    {
      "question": "เลขใดเกี่ยวข้องกับ IKEA (ใบ้: SCP)",
      "correct": "3008",
      "wrong": ["087", "173", "096"]
    },
    {
      "question": "ข้อใดต่างจากพวก",
      "correct": "楼",
      "wrong": ["桜", "櫻", "樱"]
    },
    {
      "question": "ชื่อทางการของประเทศไต้หวัน",
      "correct": "สาธารณรัฐจีน",
      "wrong": [
        "สาธารณรัฐประชาชนจีน",
        "สาธารณรัฐไต้หวัน",
        "สาธารณรัฐประชาชนไต้หวัน"
      ]
    },
    {
      "question": "Quiz นี้ มีกี่ข้อ",
      "correct": "34",
      "wrong": [
        "25",
        "26",
        "27",
        "28",
        "29",
        "30",
        "31",
        "32",
        "33",
        "35",
        "36",
        "37",
        "38",
        "39",
        "40",
        "41",
        "42"
      ]
    }
  ]
}
